(1Q)香港邊度最多警察死？

答案係釘狗橋